### What is this repository for? ###

* Tek ürün Kontrolü Raporlamasını dijitalleştirme
* Version 1.0

### How do I get set up? ###

* Son flow'un node-red üzerinden koşturulması gerekir.

### Contribution guidelines ###

* Telegram Bot bilgileri:
* (botname)
** fotografyukle_bot  
* (token)
** 1058145033:AAHNNSILifqrjiadqy5HXgrtqqyC4tn6HGA

### Who do I talk to? ###

* Ufuk Civan Atbaş
* Osman Er
